麻煩台主見字入一入嚟報個平安

搞咩唔見晒台主啲post同回覆

邊個repost台主

D POST一次過收哂皮 好唔方便

個av post 無左

冇backup呀屌

一次過無哂d po

又希0台主

沒有井台主的天空是黑色的。

死曬咁多個ac？

又B害

Ching你又report ？

#狗比連狗bam左?

呢個井狗d分身黎？

一日開咁鳩多個POST
肯定係啦

你話呢

但係我剩係想要返啲舊post

當自己係邊個呀，帶人過檔，返去舊登啦

有冇詳細

一撚早就要ban啦 17貼漫畫開5個post

個傻鳩比人搞咁多次終於學識開集中post

一早都話咪撚比佢開咁多post架啦
由高登到呢度，條假鳩年中都唔知比幾封幾多次

陰公豬囉

屌你地老母又b害台主

又b害

咁帶分身過檔都算係帶人過檔既

動物台淪陷日

屌嬲
不過入邊好多source一樣無所謂喇

我搵一搵瀏覽記錄應該搵得返

全部都轉貼文 你求其打個大綱入google都搵到幾十個blog post同一樣野

佢dse放榜

狀元已做 唔同你班廢青玩

放榜就消失。。。

大家都有共識

唔怪得尋日巴哈出左hxh文字情報，佢都唔狗衝開post啦

咁鐘意佢，跟埋佢死返舊登啦

去IFC現場開post

admin好波

琴日有開wo 我仲第一個衝入去支持

發覺依個post 10個有9個都係高登老屎忽 睇住牙井大

被b害

連仔唔妥佢咋

唔關我地事

咪撚一陣又小鳩器搞埋d小動作

我新加入

佢自己on9 ，同一個不停轉ac
係人都知佢用分身

係咪全系列bam晒
點解無金蟬脫殼去funson而直接轉新acc🤔

下次唔好啦

高登做山寨王好地地，返去啦

我擇晒你地名 遲啲牙井返黎一併清算

家陣待泰陪分左撐#同倒#派 大家小心

唔洗遲d，已經返左嚟

好盡責😭 一轉生就開post 唔明點解要反😭

其實bam剩左個既 不過佢依家又開多個AC
lm等睇比連囝BAM埋佢姐

功德無量，勤力過番工

持拳部班人全部都有罪 有份逼害台主

ching 我台主派的 唔好擇錯

Del 我ac呀

呢度第二個留言就係佢

跳樓架

WFC

舊登嗰陣大把人俾佢搞過

而家呢啲報應黎啫 仲要未還清

有大半頂佢唔順先走

帶人過檔

真係唔知醜

支持#既人不得好死 皇天擊殺死全家

chi lun sin.....

人地宣傳緊動漫架

cls 台主都bam

冇井台主就冇今日嘅動物台

#飲水思井

返高登建設啦

agger

要不是井台主咁努力開新番post 同轉載ACG 消息
我地會有得討論咩

走啦牙狗

呢度全部人都係動畫台毒瘤😤😤

用得呢個名都可以咁講人

歌頌井台主都唔得
#連登已死

台主好努力 會專登打格 為乜 都係唔想教懷細路

死左，你未返高登囉

唔好曲線😤😤😤

我井台主銀牌打手在此 呢到唔到你地亂黎

高登都唔好得去邊
竟然喺到反綠葉

怕人睇錯又懶

返去聲援啦

人手精力原因，以及日漸增長的工作生活等現實壓力，我們決定不繼續漢化《鉑金終局》了。佢燈O左套鉑金終局

綠葉剩係出個黑色五葉草post洗板單機，已經搞到無人再睇依套漫畫

yes

可惜唔係台柱遲早粒O埋

綠葉出post 仲快過啲漫畫app 彈notification 提你更新左

弊在根本冇人想知果d漫畫更新左未

新舊登都係逢紅必反，邊個紅咪反邊個

講得好😤
動物台手足只係唔抵得台主有人氣😤😤

有網嫁

最慘套野比人彈到話模仿劇情

有多幾個井台主同綠葉帶領大家討論
香港ACG 有救了

#係黑長直

死返去救救舊登就夠，呢度太低汁冇得救

猿生俾人批鬥得多，依家帶頭反綠葉

唔反人就比人反一係變O城

死撚開啦

ooo ooooo

真係以為自己好重要

唔知係度O乜撚 真係當自己世界中心

睇下自己d行為幾小學雞先啦

-1

次次講完潛水扮冇野又繼續洗

淨係-1

唔知真心定假膠，無論邊種都應該死返高登

條友臉皮厚到

根本個問題唔係搶po開po 係個態度問題

我撐呀chok

咁多年都冇改撚過

😴😴😴

老老豆豆以前個孫果期 我就係搶野潛水扮冇野果d
而家諗返都覺得on9

梅芙=autistic faggot # ?

呢d文法自此一家

#唔覺得自己有問題架放心

ok,thx
自閉仔真係有氣場隔住個moon都feel到

條撚樣衰邊範呀?

大量分身

Fate人物 打字一舊舊 個底一堆新番同情報
Ip都唔洗check 就知係紅太陽😍

清心水清

原因：開設大量分身帳號，全部已永久封鎖
目前已恢復相關討論主題

抵

撚

死

好似以前咁開個新番開post申請表la
一個人開咁多post好易死

個個表係抽水用架喎😂

有人認真丿

咁認真

牙井其實係學習型ai 嚟！ 大家咁認真做乜？

絆愛

如果識替身就好啦ching

話左
依家已經開左新ac,可唔可以封埋佢

邊度有學過野

0成長

因為大家既身教失敗

.................

掉個名同ID去站務台個post度啦

牙遠都死埋

係真牙遠
佢果隻係風夏黎